{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035532",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=63950&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "충주낭만스케치펜션"
    },
    "text": "鶏鳴山の近くに位置する宿は、周辺に鶏鳴山、深香山、弾琴台公園などの観光地があります。 入室は5時から可能で、退室は22時以降です。 宿内では無料Wi-Fiを提供しており、客室は禁煙です。 駐車は可能ですが、送迎サービスは提供しておりません。 宿内には消火器、一酸化炭素感知器、煙感知器が備えられています。 バーベキュー施設は個別バーベキューで利用でき、30,000ウォンの追加料金があります。 ただし、バーベキューの材料である肉、野菜、サムジャンなどはお客様自身でご用意しなければなりません。 最大人数を超過した場合は入室できませんし、保護者付きではない未成年者やペットの出入りは許可されません。 ゴミは分離して指定された場所に捨てなければならず、一部の客室では繁忙期に料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿の入室時間は何時からですか？",
            "answer": "宿の入室は5時から可能です。"
        },
        {
            "question": "宿の退室時間は何時までですか？",
            "answer": "宿の退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "宿内でのWi-Fiの利用は無料ですか？",
            "answer": "はい、宿内では無料Wi-Fiを提供しております。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "宿には駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "宿は送迎サービスを提供していますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、宿は送迎サービスを提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "宿内にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "宿内には消火器、一酸化炭素感知器、煙感知器が備えられております。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設を利用したい場合、料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用には追加料金がかかります。料金は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの材料は提供されますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、バーベキューの材料（肉、野菜、サムジャンなど）はお客様自身でご用意いただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットの出入りは許可されますか？",
            "answer": "保護者付きではない未成年者やペットの出入りは許可されません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理について教えてください。",
            "answer": "ゴミは分離して指定された場所に捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "料金は繁忙期に変動しますか？",
            "answer": "一部の客室では繁忙期に料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 256,
        "QA": 408
    }
}